湯家驊：台方拒引渡陳同佳七月死線已不存在

【Now新聞台】行政會議成員湯家驊表示，不想再見到有流血事件發生，而台灣方面已表明條例通過後亦不會引渡陳同佳，七月死線已不存在，政府可以考慮其他方法解決目前困局。

行政會議成員湯家驊表示，對逃犯條例修訂引發大規模衝突感到心痛，他承認政府低估了社會對修例的反響，他認為目前要做的是避免再有流血事件發生，而七月通過修例的死線已不存在。

行政會議召集人陳智思認為，政府需盤算如何處理以免加劇對立，但他未有直接回應應否急於在本屆會期內處理。

行政會議成員林健鋒亦認為政府應想辦法避免加劇衝突。

你老闆而家先表態！
暈撚左成個禮拜呀！

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

你唔好下年講，
而家想賴落台灣度？
好難呀仆街

又放風

收皮啦 認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

台灣一早就講左唔會引渡啦
扮咩今日先知呀

冚家鏟啦你
因住西環放你閃卡

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

死你老母線咩
限期呀

晨早講唔得,林鄭仲周圍呃鳩人
而家自己友都唔撐你,踢爆你,點攪呀
柒到咁樣

又割蓆，行會其他人呢

屌你老母11哥台灣一早講左

11哥我地明白你都係比人鏈住春袋先會變到咁
你都係返埋去唔好再沖出來柒啦

十一哥 你唔駛驚比人拉返大陸喎

唔好扮放風啦

仆街！